\begin{table}[h]
	\begin{center}

  	\resizebox{\linewidth}{!}{

    %http://tex.stackexchange.com/questions/31672/column-and-row-padding-in-tables
    \setlength{\tabcolsep}{0.3cm}
    %\setlength{\tabcolsep}{0.5em} % for the horizontal padding
        {\renewcommand{\arraystretch}{1.2}% for the vertical padding
        
\begin{tabular}{c|lcccc|c|c}
\hline
\textbf{Recurso} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Detalle}} & \textbf{Labor} & \textbf{Unidad} & \textbf{Valor Unidad} & \textbf{Cantidad} & \textbf{Costo}\\
\hline
\multirow{3}{*}{Humano}  & Gabriel Pedraza*  & Dirección & Mes & 167.000 & 14 & 37'408.000\\
                         & Raúl Ramos*       & Dirección & Mes & 167.000 & 14 & 37'408.000\\
%       & Profesional de Investigación** & Desarrollador & Mes & 2'000.000 & 14 & 30'000.000 & No Aplica \\
                        \hline
\multirow{2}{*}{Insumos} & Unidades de cómputo embebido| & --o-- & Unidad & 450.000 & 2 & 900.000 \\
& Módulo de recepción GNSS de 1 sola frecuencia (Pseudorango) & --o-- & Unidad & 550.000 & 2 & 1'100.000\\
                        \hline
\multirow{2}{*}{Movilidad} & Pasajes & --o-- & Unidad & 876.250 & 2 & 1'752.500 \\
                           & Viaticos & --o-- & N.A & 1'247.500 & 1 & 1'247.500 \\
                           \hline
\multicolumn{5}{l}{* Su costo es asumido como contrapartida, por 16 horas mensuales de trabajo dirigido.} & \multicolumn{2}{c}{\multirow{2}{*}{\textbf{TOTAL}}} \multirow{2}{*}{\textbf{79'816.000}} \\
%\multicolumn{4}{l}{** Su costo es asumido por financiamiento, por 40 horas de trabajo mensual.}                              & \multicolumn{2}{c}{}                                &                                      &                                  
\end{tabular}
        }
	}
	\end{center}
	\caption{Tabla \ref{Tabla2} Recurso humano involucrado en el proyecto}
	\label{Tabla2}
\end{table}